真係好憎人咳同打噴嚏唔掩口

成日搭地鐵搭巴士都見到有人咳同打噴嚏唔掩口
尤其40-50歲班中坑
大佬呀 俾返d公德心啦唔該
冇口罩都拎張紙巾掩住自己口鼻咳啦
一d衛生意識都冇
架車咁逼企你隔離個人好慘嫁其實
自己病都要傳染埋俾人
自私到仆街

下次再預到咁既情況
你伸手去掩住佢個口
皆大歡喜